突發-南韓放炸彈攻擊北韓邊境

每日郵報話南韓放左八個炸彈攻擊北韓

雖然炸鳩自己示威好似好好笑
但意義上幾好野

攻擊左咩野

自己國土下的蚯蚓

驗眼呀柒頭

係北韓放左個bomb

打就快
咪學支印

我們大和民族有高達
不用小南韓幫手
定能一舉擊敗北韓

仲有自己

嘴炮戰
[size=6]第8353821910回[/size=6]

dailymail

confirm左啦
出左幾架f15k放幾粒彈

Military training

泡菜仔出名淆底㗎啦鬼夠膽出手咩

泡菜做乜鳩

第三個 台灣

喺邊境放八個炸彈? 都冇打中佢

搭巴士隔籬坐個癡線佬周身郁

你都唔敢打佢啦係咪呀

依家左膠白痴南韓總統，夠撚膽膽同金仔玩野
等陣未外長同金仔個邊和談

幾撚時到台灣呀